要開cam上堂 有無高清豪宅背景

我有外太空背景

直接買間豪宅咪得

唔想太誇張

求救 就快上堂

呢度好窮， lunch得600盧布食

超級豪宅，有埋私家泳池。

放break就落去游返兩個塘先

冇女好唔慣

用呢個啦

唔好意思 阻你少少位同時間
希望岩岩入u既大家提高警覺

[督灰藍絲][恒大樹大新生入]麻煩識定唔識 狗二代羅超賢同佢老死陳懷謙既都入一入黎

認真用呢個最好
人地問點解用virtual background
都可以話搞gag去掩飾屋細

你做咩自爆=-=

侵侵屋企?

用緊

邊有咁靚

哈哈哈哈